本住唔撚關我事理閪得你死嚟做人會開心啲

極度煩燥

雞

你嗰隻雞霸

依句真

你都係

你咪撚柒再煩